Irving:呢場之後唔會再見到我8-22

無錯喎

有進步

講得出做得到痴撚線

佢啲shot selection

精神 二哥料

講得出做得到

佢真係唔夠班帶隊
去左波士頓好似愈打愈沉咁
當初留係CAV未幾好

真男人

近三場62射61分
曼巴精神

要分波嗰陣又唔分
唔使分嗰陣又走去分

go LAL la diu

差廢老一個公道

Kyrie Irving in Game 5:

6-21 FG

射撚左30球未

條友啲shot selection好差